[突發] csl 支援 VoWiFi 了

不了

遲左幾多年?

csl個個plan都無限通話除非你個到收唔到姐

WiFi Call 咪就係俾你收唔到果陣用，你以為用完唔計通話分鐘呀？

真係唔知講咩好

我v10搵唔到wifi calling個settin

Wifi calling 係咩來嫁
真心一問

當你用 Wi-Fi 時，以 VoWiFi 作語音通訊，只計入電訊商通話計劃費用，
毋須俾額外長途電話或漫遊費用。

參考：【電信服務】VoWiFi是什麼? - 電腦王阿達 （2016-6-24）

其實都未必好，之前用 CMHK wifi call 成日 wifi 4g 跳嚟跳去搞到成日無聲一陣，又會明明著住 wifi call 但係有人打入嚟就無咗變 4g，一收線即刻有返
唔知係機定台問題

你個位置收電話收得差，但又有wifi。咁咪開 wifi call

點樣enable 佢, 搵唔到呢個option

搵唔到 樓主係咪csl 24.1

我係CSL28.3

sun mobile 係咪當CSL??

使唔使update最新iOS

ios 幾？ 咩台?

12點打後好似失靈左⋯⋯

IOS要UPDATE 10.3

iPhone 6, iOS 10.3, CSL 28.3

有無10.2 6s用到？

係咪未正式開通 見佢官網同facebook page 都冇講

我去旅行用Wifi蛋 但係都插着csl卡 係咪都收到香港嘅電話？

收到，計你漫遊囉

而家先有，其他國家有好耐

咁啲漫遊咪揸兜

原來quote睇唔到轉色highlight左果句
應該係因電訊商而定

姐係只要雙方都支援wifi calling 兩個即使喺異地都可以只計通話分鐘 ？
咁data usage 計唔計？
姐係唔當長途？

聽講唔會正式宣布

咁同傾king有咩分別

內置 同 down apps分別
同埋傾king成日收唔到

有無youtube 解釋
英文is ok

唔知csl遲d點收費，但smt長途就都仲會另外收返錢

VoLTE 變咗wifi

係咪未用得？我開咗連埋wifi都唔見左上角有wifi calls...

唔好開呀，收唔到電話架

咪傻, 照計長途

vowifi同普通4g收電話一樣， 照計長途漫遊，普通嘅通話分鐘。
唯一分別就係，室內收唔到4g可以用Wifi打電話

全香港既電訊商都要收錢，唔信自己打去問，佢地d網站應該有講

屌你老母 屌你班智障屌到好撚燥
電訊台開左成個月

係我都用緊

Apple官方確認

見到有呢個功能 不過用唔到
應該係同我一卡兩號嘅sim卡有關

而家先有